法國將於7月6日重開羅浮宮博物館

法國將於7月6日重開羅浮宮博物館
2020-05-30 HKT 00:10

法國的新型肺炎疫情持續緩和，位於首都巴黎的羅浮宮博物館宣布，將於7月6日重開。

羅浮宮博物館因應疫情，自3月中起關閉。羅浮宮表示，重開後會推出預約系統，並要求遊客參觀時戴口罩，及保持社交距離。

法國目前有超過18萬人確診感染新型肺炎，超過28000人死亡。